成為行業精英但係要單春

比你成為行業精英，但要切你一粒，肯唔肯？

肯啊，少左一粒無問題既
唔得，我唔要比人笑

我要做Eason

大家講做盛行

講下